Vous trouverez dans ce dépôts des fichiers associés au cours, essentiellement du code Python sous forme de notebooks Jupyter, pour l'informatique commune sur l'année scolaire 2021-2022.

Ces notebooks peuvent être soit téléchargés pour une utilisation locale (dans Visual Studio Code, Spyder, ou dans un navigateur), soit utilisés dans une solution en ligne comme [Binder](https://mybinder.org/ "Binder").

[![Binder](https://mybinder.org/badge_logo.svg)](https://mybinder.org/v2/gl/tc-faid%2Finfo-commune-mp2/HEAD)
